香港人 請養成每日買蘋果習慣

屋企老人家未必識上網
有既資訊可能都局限tvb
點解唔每日買份番去俾佢地睇

就算無老人家 我每日買份番去當食飯墊又得
總之 每日課金

聽唔L聽到
咪L買一日後日又無左件事

我都想講 唔好淨係買一日

推

要日日撐住 買完派比人又好自己睇又好
唔可以三分鐘熱度

要長期支持

真

最好入多幾手282唔放，幫到成間公司之餘又可以同國際show off

聽到

無錢既都坐底買到佢番出嚟為止